[航空]連登飛機膠討論區37

#FreedomHK

上回討論
[航空]連登飛機膠討論區36

相關討論
777經濟艙

北衛星客運廊

——————————————————

呢個post將會有人不定時講返:
ITM唔飛得/幾時可以飛四引擎Trump G20 達成
HNA幾時執笠
HX幾時入聯盟
CX幾時離開OW
A380係時變真·奴隸船
777X幾時黎香港
OW下個邊個破產
KE幾時又同DL鬧交
坡佬777幾時轉3-4-3
南太平洋幾時開得成收咗皮啦
皇天擊殺海航董事長
T2譚仔幾時搬
ITM幾時開國際線
CX/HX/QR/CZ etc幾時出入轉Alliance
邊個Mile/FFP值得玩/MR
CX/KA TPE飛機餐
A380已經停產
UO幾時搬入因航城/龍屋

譚仔又飛啦

腳圖自己貼

留名

Lm

LM等睇譚仔隻腳仔

非飛機膠開飛機膠post係咩玩法

搶你飯碗

俾文毒騎劫咗個post

劫機

點解文毒咁捧巴打場係咁推你啲post

呢個post負評數可唔可以過譚仔嘅post

等緊你老死入嚟

屌你老母我block咗文毒 搞到喺旅遊台揾唔到呢個post，要去上個post先揾到

我呢啲高質user都block
抵

LM其他member 腳仔

btw
譚仔想講咩member

留明

思覺失調熱線.jpg